蒼天已死 黃天當立 歲在庚子 天下大吉 今日武漢 明日上海 光復香港 時代革命

蒼天已死 黃天當立
歲在庚子 天下大吉
今日武漢 明日上海
光復香港 時代革命

話說天下大勢，分久必合，合久必分。

中國人幾時 各省獨立
香港手足支持你

我會統一中國 帶來民主